C朗缺陣，戴巴拿半場入2球

激活成功

無牙朗既祖唔洗夾硬餵波
進攻仲暢順

王騎軍

3球了

認真mode 對手問題啫
丙朗呢場冇得刷數據真係慘

帽了

呢隊西波連主場都輸俾暴聯三球

說好的大四喜

英超歐聯皇者曼聯喎

撚有夾硬餵咩

明明有時有啲波牙朗空哂都唔比佢都叫夾硬餵
反朗質素何其高

反朗話係就係啦 夾硬餵波，餵到有5個助攻

朗迷(前賤種迷):
對家廢
C朗好多助攻=好勁無等餵

咁都有得反朗真係笑出聲，好心啲花迷顧掂自己隊波先，近3場有出美斯都係夾埋得2分